有咩方法令到自己條JJ硬啲長啲

成日硬唔起 扯左得10CM

短 唔緊要 最緊要夠粗

10cm 粗黎都冇用啦...

上網睇penis enlargement exercise, 多數都話推薦畀短撚micro penis 做( ) 不過話知你

幼